人到無求品自高，係真！

我為人有禮，但亦甚有個性，從不阿諛奉承，亦不會刻意討好
我知道有親戚朋友（甚至輩份高的），有少少怕我，又或者覺得我串，但我一點也不介意，因為我無野要求人

講到我班經典親戚，後輩好、平輩好、甚至到長輩，真係次次出到黎飲飲食食都係老奉由我找數，有時連句多謝都無拍下羅由就走，唉，我唯有諗：「施比受更有福」面對住一班咁既親戚，我自覺地位比佢地超然

對朋友我相當闊卓，夾得黎既我好多野都無所謂，但同時又總會保持住一點距離，我總係覺得幾熟都好，都無必要咩都講俾人知。例如有D呀媽同我好熟既，會同我講埋佢夫妻間既床事，我真係笑住得個聽字，都唔知點答佢。又例如同錢有關既野，都係少講為妙，唔通我同你食個Tea個零鐘D股票賺左幾十萬又講？我買層新樓係Full Paid既無借錢既又講？

我出生於中產家庭，小康之家，但總算衣食無憂，一生人至今都總算無求。

我都係得閑飲下咖啡啫

辛苦你用咁多時間打咁大篇廢話出嚟
下次打 d 有意義 d 嘅野出嚟討論 唔該

邊個俾負評？！

我睇成人到無品自視高

唔貼題 0分